Paczka pluginów na serwer Survival + Działki by RevosGO
Edycja: Free
WersjaMC: 1.19.2 (na innych nie gwarantuję, że będzie działać)
Configi do pluginów: Brak
Pluginów: 30 (w tym libki)
W razie pytań, pomocy przy pluginach: https://dc.revosgo.pl